谷歌补充说，它改进了图像和类别，用于替换单词的含义。谷歌图像搜索更新减少重复图像结果|巴里·施瓦茨| 2021年2月11日|搜索引擎登陆
任何与狗生活在一起的人都会知道他们学习单词含义的能力，即使是你不想让他们知道的单词。你的狗真的聪明吗？取决于它的记忆|Jan Hoole/对话| 2021年2月8日|科普
这些数字表示允许我们计算比较句子之间的意思相似性，而不必比较它们的文本。《我们如何在新泽西州警察合同中发现昂贵条款》|作者：Agnes Chang、Jeff Kao和Agnel Philip，ProPublica和Andrew Ford，阿斯伯里公园出版社| 2021年2月8日| ProPublica
现在发生的是，提克托克舞完全是为了分散人们对作品实际意义的注意力。一首热门歌曲如何在周末的超级碗中场休息节目《Aja Romano》中获胜2021年2月5日《Vox》
有时，她告诉她的班级，他们有责任“收集、成长和给予”——这意味着学习和创造有利于他人的东西。Peloton让你的臀大肌感觉精神饱满。但耶稣是否应该成为这段经历的一部分呢|Michelle Boorstein | 2021年2月5日|华盛顿邮报
他的论述现在更加详细：顺从，这是伊斯兰教在阿拉伯语中的意思，给了他一种享受。Houellebecq的煽动性小说想象法国与一位穆斯林总统| Pierre Assouline | 2015年1月9日| DAILY BEAST
但布什对许多保守派来说就像希拉里·克林顿对许多进步派来说一样令人兴奋，但这并不意味着什么。迈克·哈克比的魔鬼|迪安·奥贝达拉| 2015年1月6日|每日野兽
但在整个过程中，Ryan了解了假期的真正含义，并与家人一起度过。十大非传统圣诞电视剧《Jace Lacob》2014年12月25日《每日野兽》
否则，我们只会庆祝一个空洞的节日，完全失去它的真正意义。耶稣并非生来就富有。想想看|Gene Robinson | 2014年12月25日|每日野兽
多年来，这个词的含义基本上演变为“圣诞节”，并描述了12月24日至1月6日之间的时期。最令人困惑的圣诞音乐歌词解释（视频）|凯文·法伦| 2014年12月24日|每日野兽
当他们这样做的时候，他把军官们聚集在他周围，向我们解释了夜间行军的意义。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第CCCXXXIX号。1844年1月。第LV卷|各种各样的
《圣经》的启示是如此清晰明了，以至于对它的含义不可能有不同的意见吗？上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德
约翰在一个被萨利姆称为Ænon的大池子里洗礼，这可能是寓言，意思是“安息之泉”。《所罗门与所罗门文学》《Moncure Daniel Conway》
她离开了椅子，打算在托尼真正到达之前进屋准备晚饭。波浪|阿尔杰农·布莱克伍德
相反，该法案的全部含义明显反对这种想法。货币和银行读物|切斯特·阿瑟·菲利普斯